仲有無人有食魚仔餅

細細個嗰時
食曬成包之後啲手指充滿曬啲紫菜粉
再係咁lam番啲粉
真係好正
童年回憶

依家D粉好怪味